066 地鐵公司我屌你老母

隻隻公用股都升，係你唔識升

今朝東鐵先壞完車、迫人係沙田轉另一架車往紅磡方向

有野未爆